讀IVE嘅師兄師姐入一入黎

名位幫幫手解答一下我

我由FD升上HD
讀得FD多數都英文fail 我英文得1

目前為止HD都考得唔錯
我想問冇考DSE同IELTS會唔會影響到我入UGC嘅機會？
我目標不是三大 有冇過來人英文fail都升得返

巴打你咩科？engine？
第一年走唔駛諗
就算第二年走 都最好補返dse/ielts

我BA科 想入返social science
但我冇信心英文可以考得返好

公開試成績係一切
係人都知I大派分 拎4.0只不過打飛機

補返個2/3都好丫

我好比心機讀Cgpa都有3.6 黎緊希望有3.7
IVE啲英文都應付到 但前幾日試做2015DSE past paper真係有心冇力

IVE英文你搵個中學生都合格啦
應付到係正常 唔值得講

做過DSE pastpaper好難 更何況考IELTS

BA科入soci科 英文唔掂真係
考ielts囉 易操d
同埋最緊要你到時interview英文吹得下 吹唔到既係咁先

我想讀個科有interview 但我就係驚佢見到我英文fail連in我嘅機會都唔比 直接篩走

英文唔單止係 for interview 過到骨就算
就算上得番ugc 都係用英文上課
何不認真學好英文
考ielts啦申請持續進修基金仲有一萬蚊資助

利申同為ugc而努力嘅asso仔

最好考返ielts
如果engine科就冇乜所謂

利申engine科收左offer 冇考

Retake一兩次就識架啦

non ju要填ielts
過7 又有distin 入番ugc唔難
ba科都係
不過你過到7先算

多謝各位巴打
我會試下考返個英文穩陣啲
我想問下大學ielts最低可接受成績係咪6？

你英文都fail好難返上大學架啦
倒不如努力考好HD揾份好工啦

BA是原罪

多謝你嘅意見 但係我都想盡左努力先

無明文規定
Ielts 6大概係lv3
其實都夠做
入唔入得翻仲要睇翻你gpa，interview表現，競爭激烈？
Social science嘅話6其實夠
6.5就最好

唔該曬巴打

ielts易過dse英文

dse英文on99

2樣唔同冇得比

2樣有咩分別 唔係都係做4份卷咩

Ielts易過dse好多喎 考返個ielts啦